【遍地開花】齊齊去鄉土

有巴打號召大家去鄉土一齊激烈討論
冇AC嘅快啲整返個啦

今晚8點 連登出征香討大行動!!!